有冇沙田衝突懶人包長輩圖？

我屋企廢老冇撚得救
被CCTVB 洗撚咗腦

有d難 道德低地

村料

非常感謝